生痔瘡要20萬？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

呢個時候應該放大荃灣黃店聯盟2日籌20萬, 好過比一間半間老鼠屎影響黃色經濟圈信心